講下你哋老豆/老母鐘意玩咩電話game

有冇巴絲老豆/老母鐘意打機?
成日出街都見到啲師奶喺度玩Candy Crush，唔知係咪多數上咗年紀嘅都鐘意玩呢隻呢？

FGO

Candy Crush

全家pad 佢地仲要開大聲，每晚食完飯都係無限轉珠聲

諗起都嘈
唔知點解啲老嘢一定要開到最大聲睇片/打機，就算喺街都係咁

卡通農場
個icon係隻雞頭
我老母玩到好激動

Tsum tsum

Pokémon go

pubg

垃圾支那課金game

係條街見最多中佬打牌，麻雀。仲有咩地主

仲有玩其實都要讚下佢嘅恆心同毅力
利伸: 仲玩緊

鬥地主

Twenty

博雅德洲撲克

我老豆份人好撚守舊，真係好少用電子野，直至6,7年前佢見我係facebook玩就改變左佢一生。初頭佢都係日日坐係我隔離睇我玩，因為正如我所講，佢份人好守舊好大男人，所以佢唔會出聲話好想玩，教下我之類，同時佢又真係好鍾意賭錢。咁我難得見佢咁有恆心日日睇我玩（佢好少可會留意人做乜，仲要一段時間咁耐）咪主動教佢，當然最初佢就口硬話唔洗，但係口裡說不，其實只係欲拒還迎，玩到依家。

近年有得用電話玩，我教埋佢開擴音屌人老母等自己輸左都有得發洩下，唔洗屈係個心到。最重要係自此之後，我打緊機佢都唔會再催我依飯，打機打到講曬粗口佢都唔會再話我發癲發神經，因為佢仲激過我

我都好鍾意玩 啲動物好撚cute

糖果粉碎